點睇BMW新logo?

右邊係新

歷史

睇下巴伐利亞支旗先
唔好乜都陰謀論

小畫家

97最好，有立體感得尼又smooth

老翻？

貼切

等i4用新logo

實物睇個logo幾靚